天文台在假日果斷發出紅色暴雨警告

多撚謝哂

天文台既果斷簡直令人讚嘆

唔出咪又係吊
on9

讚緊喎青

黑硬雨

你睇d 回覆先

勁有用
多謝天文台

紅雨咪又係要返工

星期一至五朝九晚五永遠都係黃雨同3號風球

我都讚緊喎青

黃雨： 即掛
紅雨： 上課日八點前死都唔掛
黑雨： 上班日九點前死都唔掛

如果係平日冇假

其實唔關事，因為今日係勁到咁

因為今日係星期六

紅雨都要番工啦屌你老味

有無巴絲鍾意雷聲
有嘅推

大交合

On9仔咩都有得抽

港島一舊雲都無，所以應該係黃雨。

天文台安排放假先落雨

銅鑼灣落到

橫掃緊落嚟
今日人人有份

唔關事啦，出面個天世界末日咁，舊雨雲咁樣車埋黎

落果一陣狗屎就己經紅雨 依家開始已經細返雨

唔撚洗食野咩屌你老母 紅乜鳩雨

細左

冇睇呢個垃圾台好耐
商家佬走狗
我呸
係係為市民服務，全台人含柒啦去

岩岩好撚恐怖 好似8號風球咁 仲要係好突然

假日的確果斷啲
唔通好似上手咁
玩到提早退休咩

頭先睇個天我以為就黎夜晚

呢d日子用黎刷數據嫁
梗掛啦

係啦 天文台故意令香港紅日落雨

商務及經濟發展局

星期一至五 水浸都黃雨 要十八區夠降雨量先掛
星期六日及公眾假期 是但一區過降雨量夠紅雨就即掛

垃圾天文台

紅黑雨其實無用, 除左返學既人
返office 既返左工亦唔會話即時收工
係戶外工作既人先受影響
打工既其實無乜分別, 場雨落得1-2hrs, 走去邊
唔好小學雞
返工既好少會理

人在外國，個天好清，復活節天公造美

屌你老母而家屌緊平時落到雨浸都係黃雨呀
d波台賤畜屌少陣都唔得

有幾撚勁呀，平日返工咁樣連黃雨都無啦

係呀， 吹呀
係咁嫁啦， 所以話天文台其實係好先進。
只係星期1~5 被迫唔發警告
依家仲出左個氣溫氣流方向動畫，
真係唔錯，
支持天文台， 反鳩仆街政府。

跟住就可以話一年有幾多個紅雨黑雨
比起上年冇少到 證明天文台冇壓住唔出紅黑雨？

平時班人放假丫嘛

又黃返，痴線

又黃又紅又黃轉得幾快 可能幾十個人一齊望住啲數據

天文台個facebook

唔好理D戇鳩，讚佢地老母

其實大交合知唔知暴雨警告系統係有「預料」作用？不淨止係已錄得若干雨量

因為平時有人工降雨

畀著係閒日？雨都冇滴呀
多識天文台

蟻民有咩資格我們天文台

屌你試下閒日返工時間呀你睇佢出唔出
理解能力有問題呀？企撚開啦柒唔切

閒日返工時間紅雨未又係要返

係未來數小時 有可能出現每小時xx毫升降雨量

本來係有警示作用
但天文台永遠落緊先識發出

因為如果要提早幾小時發，就會有好多誤報

而家做法係當有可能就嚟落大雨
天文台就會出天氣提示

就好似今日咁:

香 港 天 文 台 在 4 月 20 日 上 午 11 時 46 分 發 出 之 最 新 天 氣 報 告

現 時 位 於 廣 東 內 陸 的 強 雷 雨 帶 正 向 東 南 移 動 ， 並 可
能 在 下 午 影 響 本 港 。 市 民 應 留 意 天 氣 變 化 。

因為依家吹緊正南風，
雷雨雲會係深圳落雨，
但係深圳已經落雨落到仆街，
所以要係香港南面人工降雨。
但又因為深圳既高射砲射程有限，
所以催化唔切， 就係香港落左。
如果高射砲射程再遠D咁就會係香港南面海域落雨。

星期六唔駛返工咩

推你老母車就有

好為市民嘅安全切想dklm

天文台真心為香港市民，屌你老母死全家啦。

福地

今日唔洗返工嘛傻仔

啱一半，係紅日

同上年嗰張圖差唔多，不過上年返工返學時間連黃雨都無

係呀但佢都係唔會出咁解

假日好果斷

其實有咩用 場雨落到埋身先同你講紅雨 個機制好準確 但係同掛舊石出黎一樣冇用

出唔出都無影響啦，今日係星期日